# Translation of SHMJ Server.
# This file contains the translation of the following modules:
# 	* sdtx_dddy
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SHMJ Server 1.1rc\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-05 14:01+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-05 22:38+0800\n"
"Last-Translator: <>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"

#. module: sdtx_dddy
#: model:ir.actions.act_window,help:sdtx_dddy.action_sdtx_dddy
#: model:ir.actions.act_window,help:sdtx_dddy.action_sdtx_dddy_admin
msgid ""
"<p class=\"oe_view_nocontent_create\">\n"
"                    Order Management\n"
"                </p>\n"
"            "
msgstr ""
"<p class=\"oe_view_nocontent_create\">\n"
"                    订单管理\n"
"                </p>\n"
"            "

#. module: sdtx_dddy
#: model:ir.actions.act_window,help:sdtx_dddy.action_sender_address
msgid ""
"<p class=\"oe_view_nocontent_create\">\n"
"                    Sender Address\n"
"                </p>\n"
"            "
msgstr ""
"<p class=\"oe_view_nocontent_create\">\n"
"                    收件人地址\n"
"                </p>\n"
"            "

#. module: sdtx_dddy
#: model:ir.actions.act_window,help:sdtx_dddy.action_sdtx_import
msgid ""
"<p class=\"oe_view_nocontent_create\">\n"
"                    import order\n"
"                </p>\n"
"            "
msgstr ""
"<p class=\"oe_view_nocontent_create\">\n"
"                   导入订单\n"
"                </p>\n"
"            "

#. module: sdtx_dddy
#: model:ir.actions.act_window,help:sdtx_dddy.action_sdtx_express
msgid ""
"<p class=\"oe_view_nocontent_create\">\n"
"                    模块说明\n"
"                </p>\n"
"            "
msgstr ""
"<p class=\"oe_view_nocontent_create\">\n"
"                    快递公司\n"
"                </p>\n"
"            "

#. module: sdtx_dddy
#: view:distribute.order:sdtx_dddy.distribute_order_view
#: view:merge.order:sdtx_dddy.merge_order_view
#: view:sdtx.import:sdtx_dddy.view_form_sdtx_import
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sender.address,name:0 help:sender.address,name:0
msgid "Code"
msgstr "订单编号"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,commodity:0 help:sdtx.dddy,commodity:0
msgid "Commodity"
msgstr "商品"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,commodity_status:0 help:sdtx.dddy,commodity_status:0
msgid "Commodity status"
msgstr "商品状态"

#. module: sdtx_dddy
#: model:ir.ui.menu,name:sdtx_dddy.menu_two_configure
msgid "Configure"
msgstr "Configure"

#. module: sdtx_dddy
#: field:distribute.order,create_uid:0 field:merge.order,create_uid:0
#: field:sdtx.dddy,create_uid:0 field:sdtx.express,create_uid:0
#: field:sdtx.import,create_uid:0 field:sender.address,create_uid:0
msgid "Created by"
msgstr "Created by"

#. module: sdtx_dddy
#: field:distribute.order,create_date:0 field:merge.order,create_date:0
#: field:sdtx.dddy,create_date:0 field:sdtx.express,create_date:0
#: field:sdtx.import,create_date:0 field:sender.address,create_date:0
msgid "Created on"
msgstr "Created on"

#. module: sdtx_dddy
#: field:merge.order,date_time:0 field:sdtx.dddy,date_confirm:0
#: help:sdtx.dddy,date_confirm:0 field:sdtx.express,date_confirm:0
#: help:sdtx.express,date_confirm:0 field:sdtx.import,date_confirm:0
#: help:sdtx.import,date_confirm:0 field:sender.address,date_confirm:0
#: help:sender.address,date_confirm:0
msgid "Date"
msgstr "创建日期"

#. module: sdtx_dddy
#: view:distribute.order:sdtx_dddy.distribute_order_view
#: field:distribute.order,express_id:0
#: model:ir.ui.menu,name:sdtx_dddy.menu_three_sdtx_express
#: field:sdtx.dddy,express_id:0 field:sdtx.express,name:0
#: help:sdtx.express,name:0
msgid "Express"
msgstr "快递公司"

#. module: sdtx_dddy
#: field:distribute.order,end:0
msgid "Express End"
msgstr "结束单号"

#. module: sdtx_dddy
#: field:distribute.order,start:0
msgid "Express Start"
msgstr "开始单号"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,express:0 help:sdtx.dddy,express:0
msgid "Express code"
msgstr "快递公司"

#. module: sdtx_dddy
#: field:distribute.order,id:0 field:merge.order,id:0 field:sdtx.dddy,id:0
#: field:sdtx.express,id:0 field:sdtx.import,id:0 field:sender.address,id:0
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. module: sdtx_dddy
#: model:ir.ui.menu,name:sdtx_dddy.menu_three_sdtx_import
msgid "Import Order"
msgstr "导入订单"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,is_print:0 help:sdtx.dddy,is_print:0
msgid "Is print"
msgstr "已打印"

#. module: sdtx_dddy
#: field:distribute.order,write_uid:0 field:merge.order,write_uid:0
#: field:sdtx.dddy,write_uid:0 field:sdtx.express,write_uid:0
#: field:sdtx.import,write_uid:0 field:sender.address,write_uid:0
msgid "Last Updated by"
msgstr "Last Updated by"

#. module: sdtx_dddy
#: field:distribute.order,write_date:0 field:merge.order,write_date:0
#: field:sdtx.dddy,write_date:0 field:sdtx.express,write_date:0
#: field:sdtx.import,write_date:0 field:sender.address,write_date:0
msgid "Last Updated on"
msgstr "Last Updated on"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,logistics:0 help:sdtx.dddy,logistics:0
msgid "Logistics"
msgstr "物流"

#. module: sdtx_dddy
#: view:distribute.order:sdtx_dddy.distribute_order_view
#: model:ir.actions.act_window,name:sdtx_dddy.action_merge_order
#: view:merge.order:sdtx_dddy.merge_order_view
msgid "Merge Order"
msgstr "订单合并"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,messages:0 help:sdtx.dddy,messages:0
#: field:sender.address,messages:0 help:sender.address,messages:0
msgid "Messages"
msgstr "备注"

#. module: sdtx_dddy
#: view:sdtx.dddy:sdtx_dddy.view_form_sdtx_dddy field:sdtx.express,code:0
#: help:sdtx.express,code:0
msgid "NO."
msgstr "订单编号"

#. module: sdtx_dddy
#: selection:sdtx.dddy,is_print:0
msgid "No"
msgstr "No."

#. module: sdtx_dddy
#: view:sdtx.import:sdtx_dddy.view_form_sdtx_import
#: view:sender.address:sdtx_dddy.view_form_sender_address
msgid "No."
msgstr "No."

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,number:0 help:sdtx.dddy,number:0
msgid "Num"
msgstr "数量"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.import,operate_time:0
msgid "Operate Time"
msgstr "操作时间"

#. module: sdtx_dddy
#: field:merge.order,user_id:0 field:sdtx.dddy,user_id:0
#: field:sdtx.import,user_id:0 field:sender.address,user_id:0
msgid "Operator"
msgstr "创建人"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.express,user_id:0
msgid "Opertor"
msgstr "操作人"

#. module: sdtx_dddy
#: model:ir.ui.menu,name:sdtx_dddy.menu_three_sdtx_dddy_admin
#: model:ir.ui.menu,name:sdtx_dddy.menu_two_sdtx_dddy_distribution
msgid "Order Distribution"
msgstr "订单分配"

#. module: sdtx_dddy
#: model:ir.ui.menu,name:sdtx_dddy.menu_one_sdtx_dddy
#: model:ir.ui.menu,name:sdtx_dddy.menu_two_sdtx_dddy
msgid "Order Management"
msgstr "订单管理"

#. module: sdtx_dddy
#: model:ir.actions.act_window,name:sdtx_dddy.action_sdtx_dddy
#: model:ir.actions.act_window,name:sdtx_dddy.action_sdtx_dddy_admin
#: model:ir.ui.menu,name:sdtx_dddy.menu_three_sdtx_dddy
msgid "Order Print"
msgstr "订单打印"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,order_time:0 help:sdtx.dddy,order_time:0
msgid "Order Time"
msgstr "打印日期"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,payment_time:0 help:sdtx.dddy,payment_time:0
msgid "Payment Time"
msgstr "付款时间"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,price:0 help:sdtx.dddy,price:0
msgid "Price"
msgstr "价格"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,rec_id:0 help:sdtx.dddy,rec_id:0
msgid "Rec Id"
msgstr "订单主键"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,recipient:0 help:sdtx.dddy,recipient:0
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,recipient_city:0 help:sdtx.dddy,recipient_city:0
msgid "Recipient City"
msgstr "城市"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,recipient_tel:0 help:sdtx.dddy,recipient_tel:0
msgid "Recipient Tel"
msgstr "电话"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,recipient_street:0 help:sdtx.dddy,recipient_street:0
msgid "Recipient_Street"
msgstr "街道"

#. module: sdtx_dddy
#: model:ir.model,name:sdtx_dddy.model_report
msgid "Report"
msgstr "报表"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,sender:0 field:sender.address,sender:0
msgid "Sender"
msgstr "发件人"

#. module: sdtx_dddy
#: model:ir.ui.menu,name:sdtx_dddy.menu_three_sender_address
msgid "Sender Address"
msgstr "仓库"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,sender_city:0 help:sdtx.dddy,sender_city:0
#: field:sender.address,sender_city:0 help:sender.address,sender_city:0
msgid "Sender City"
msgstr "城市"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,sender_phone:0 help:sdtx.dddy,sender_phone:0
#: field:sender.address,sender_phone:0 help:sender.address,sender_phone:0
msgid "Sender Phone"
msgstr "手机"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,sender_street:0 help:sdtx.dddy,sender_street:0
#: field:sender.address,sender_street:0 help:sender.address,sender_street:0
msgid "Sender Street"
msgstr "街道"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,sender_tel:0 help:sdtx.dddy,sender_tel:0
#: field:sender.address,sender_tel:0 help:sender.address,sender_tel:0
msgid "Sender Tel"
msgstr "电话"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,total_price:0 help:sdtx.dddy,total_price:0
msgid "Total Price"
msgstr "总价"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,type:0 help:sdtx.dddy,type:0
msgid "Type"
msgstr "商品类型"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,address_id:0
msgid "WareHouse"
msgstr "仓库"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sender.address,warehouse:0 help:sender.address,warehouse:0
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,wight:0 help:sdtx.dddy,wight:0
msgid "Wight"
msgstr "商品重量"

#. module: sdtx_dddy
#: selection:sdtx.dddy,is_print:0
msgid "YES"
msgstr "YES"

#. module: sdtx_dddy
#: view:sdtx.dddy:sdtx_dddy.view_search_sdtx_dddy
msgid "address_id"
msgstr "仓库"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,name:0 help:sdtx.dddy,name:0 field:sdtx.import,name:0
#: help:sdtx.import,name:0
msgid "code"
msgstr "订单编号"

#. module: sdtx_dddy
#: view:sdtx.dddy:sdtx_dddy.view_search_sdtx_dddy
msgid "commodity"
msgstr "商品"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,defaut_id:0 help:sdtx.dddy,defaut_id:0
msgid "defaut_id"
msgstr "defaut_id"

#. module: sdtx_dddy
#: view:distribute.order:sdtx_dddy.distribute_order_view
#: model:ir.actions.act_window,name:sdtx_dddy.action_distribute_order
msgid "distribute Order"
msgstr "distribute Order"

#. module: sdtx_dddy
#: view:sdtx.dddy:sdtx_dddy.view_form_sdtx_dddy
#: view:sdtx.import:sdtx_dddy.view_form_sdtx_import
#: view:sender.address:sdtx_dddy.view_form_sender_address
msgid "from"
msgstr "窗体"

#. module: sdtx_dddy
#: view:sdtx.dddy:sdtx_dddy.view_search_sdtx_dddy
msgid "group"
msgstr "分组"

#. module: sdtx_dddy
#: view:sdtx.dddy:sdtx_dddy.view_search_sdtx_dddy
msgid "is_print"
msgstr "is_print"

#. module: sdtx_dddy
#: view:distribute.order:sdtx_dddy.distribute_order_view
#: view:merge.order:sdtx_dddy.merge_order_view
#: view:sdtx.import:sdtx_dddy.view_form_sdtx_import
msgid "or"
msgstr "or"

#. module: sdtx_dddy
#: field:merge.order,name:0
msgid "order"
msgstr "order"

#. module: sdtx_dddy
#: view:sdtx.dddy:sdtx_dddy.view_search_sdtx_dddy
msgid "recipient"
msgstr "收件人"

#. module: sdtx_dddy
#: model:ir.actions.act_window,name:sdtx_dddy.action_sdtx_express
msgid "sdtx.express.actions"
msgstr "快递公司"

#. module: sdtx_dddy
#: model:ir.actions.act_window,name:sdtx_dddy.action_sdtx_import
msgid "sdtx.import.actions"
msgstr "导入订单"

#. module: sdtx_dddy
#: view:sdtx.dddy:sdtx_dddy.view_search_sdtx_dddy
msgid "search"
msgstr "查询"

#. module: sdtx_dddy
#: model:ir.actions.act_window,name:sdtx_dddy.action_sender_address
msgid "sender.address.actions"
msgstr "地址"

#. module: sdtx_dddy
#: field:sdtx.dddy,status:0 help:sdtx.dddy,status:0
msgid "status"
msgstr "状态"

#. module: sdtx_dddy
#: view:sdtx.import:sdtx_dddy.view_tree_sdtx_import
#: view:sender.address:sdtx_dddy.view_tree_sender_address
msgid "tree"
msgstr "列表"

#. module: sdtx_dddy
#: view:sdtx.dddy:sdtx_dddy.view_search_sdtx_dddy
msgid "type"
msgstr "商品类型"

#. module: sdtx_dddy
#: view:sdtx.import:sdtx_dddy.view_form_sdtx_import
msgid "导入仓库信息"
msgstr "导入仓库信息"

#. module: sdtx_dddy
#: view:sdtx.import:sdtx_dddy.view_form_sdtx_import
msgid "导入物流信息"
msgstr "导入物流信息"

#. module: sdtx_dddy
#: view:sdtx.import:sdtx_dddy.view_form_sdtx_import
msgid "导入订单列表"
msgstr "导入订单列表"

#. module: sdtx_dddy
#: view:sdtx.import:sdtx_dddy.view_form_sdtx_import
msgid "您确认要导入数据吗?"
msgstr "您确认要导入数据吗?"

#. module: sdtx_dddy
#: view:sdtx.express:sdtx_dddy.view_form_sdtx_express
msgid "窗体名称"
msgstr "窗体名称"
